[德國時間，仲有6個鐘] 一日多左4萬個聯署，最後4000個，差你一個名

德文版：註冊>Email>簽名

全中文版：

1月1，維園見

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭5千咋
教學
今日兩點，維園見

推呀

簽左 推

Push

十份一炸
簽埋先瞓

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

4000!

pish

推

推，好彩唔係計香港時間

push

臨門一腳 唔係唔夠數啊

Push lm

未簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

仲有 5hrs 45mins，仲差3500個聯署

未簽嘅唔 L 好瞓住呀！

臨急抱佛腳嘅極致

pushhh

中文版

pushhhh

推！！！

推推推

幫推

仲有3千幾咋

推 最後3千3

deadline fighter

推推

唔好咁早訓呀！

一人註冊多幾個email
Very easy

推啊屌

未簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭3千咋
教學
今日兩點，維園見

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後3000啦
叫埋屋企人同朋友簽
share出去fb同ig

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

hker never fail to impress

仲有 5hrs 20mins，仲差2500個聯署

簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭3千咋
3分鐘都唔洗

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

403 FORBIDDEN

JM9

！最後六個鐘！仲有中文版！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls
同我簽左佢呀

中文版

註冊完account用番德文簽

google translate

佢PW係咩

我註冊左但唔知PW係咩

快快手搞掂埋佢

中鳩風

forgot password

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
唔撚得呀 OMFG

Die eingegebene E-Mail oder das Passwort ist falsch.

屌 搞十閪世先簽到個 唔怪得咁少人簽

2.5k left

話錯密碼。
試下重新註冊啦！

簽多左五個

Pish

仲有 5hrs 4mins，仲差1500個聯署

P牌推

1月1

仲有 4hrs 55mins，仲差1000個聯署

Deadline Fighter 出黎呀

Bump

尚欠1100

仲爭最後一千！

屌你班撚樣簽個名要三催四請

tui

800!

49212/50000

Deadline fighter 出黎呀

差300!!!!

推一推

尚欠400

尚欠140

wow!!!!5萬了